你地果區當選咗嘅民主派區議會議員有冇潛水？？？

馬頭圍選民
投咗曾健超
點知道曾健超當選咗之後潛水到而家

全區零banner（唔信你可以黎馬頭圍兜一圈）
未落過區，零活動（不論新年定武漢肺炎），冇議辦
facebook從來冇同馬頭圍選民interact，冇一個facebook post係同馬頭圍區域事務有關
總之好似消失咗 白攞人工
同隔離區嘅楊振宇差100皮
相信下一屆禮義廉件蛋散會攞番議席

潛水了 民主黨當選

中西區內

區議員無潛 成日update Facebook

中西區個個都係咁update

冇 好勤力

佢啱啱當選都有搞流動辦事處，依家唔知
個辦事處俾禮儀廉條友霸咗，好似仲未還

中西區班港大素人，個個都係許智勇d接班人

係咪之前莫嘉嫻係馬頭圍邨個辦事處？

same
周圍撲口罩派俾老人家

芙蓉樓211

呢個位係莫嘉嫻輸左比條白痴仔讓返出嚟嘅
依家條白痴仔輸左就賴死唔走咁輸唔起

冇 不過始終唔接受人批評 理性果隻

冇上水果d 下屆咪輸

南區嗰啲都幾活躍

無 屯門都好勤力

比人霸咗辦事處都可以搞活動

有冇人可以幫手叫曾健超改善

唔想佢做翻版何秀蘭

南區果幾個成日見

好睇人

政治明星空降多數唔理區務

中西區個堆好多都by光復香港，時代革命

冇議辦你知唔知點解

冇，寫揮春送米街站送日曆樣樣齊

暫時算pass, 暉明村一役有企出黎